人類最新進化——將會變返做猩猩？

唔知係咪冇睇tvb太耐定點 好似有一段時間唔見猩獎門人既蹤影 直到琴晚食飯 無意中睇到東張西望個bigbig channel 宣傳 比我發現左呢個驚天大秘密
點解隻吉祥物個樣咁似獎門人

我懷疑獎門人已經為大台發展而進化成吉祥物
你地覺得係咪咁

一定係 咁似樣
點會係 獎門人本身已經係吉祥物

附上對比圖

一定係

得你理我

死圖噃清